林作：我EQ高厚面皮，是因為在英國被種族歧視磨煉成的

😂😂

咁仲去唔去英國好呀屌

去英國就會變林作

因為二奶仔？

屌得好
白人d種族歧視真係好撚勁

林作犯咗禁忌
講英國壞話

睇嚟今次連登仔要撐鍾培生了

Piece of shit!

歧視既應該只係你個樣

個頭先屌鐘培生寫中文合約

睇錯林鄭

日耳曼最正，最高等人種

要驗眼

支那狗同支那班高官仆住去做白人隻狗

明明只係學陶傑

時事台班狗都係

你咁嘅款

我係鬼都歧視你啦

都算正能量
你異鄉人一定有啲疏離 隔閡啦

皇室果d 叫血統歧視，已經唔係種族呢個層次

睇標題以為林鄭

I am fucking champ

高等白人歧視賤種黃皮狗有咩問題
人地咁高貴 歧視你班黑鬼黃皮狗係應份㗎
冇當街斬柒呢班低賤人種影響市容已經算唔錯

佢靚仔過我😥

你諗下假如將來既英皇係黑色或啡色, 英國皇室接受唔到, 一D都唔出奇

呢個面皮仲厚過林作n倍

英國一定有歧視
但Megan乞人憎根本唔關歧視事

所以個仔deserve無皇室待遇？

好似有d違反白人社會主張既價值

連登仔最鍾意幫白癡出名

美國左膠屌呢d 歧視, 但歐洲白人唔係咁, 勁撚仆街都見過, 無分男女都係咁
所謂既白人至上主義, 係呢班人諗出黎, 唔應該話所有人係咁, 但我覺得絕對唔係少數

咁你喺香港都會俾人歧視啦

鍾意大和民族多啲

連登仔有得變林作簡直三生有幸啦

係佢父母話要退出皇室喎，依家就想要個仔有皇室待遇?

選擇放棄皇室頭銜但想繼續有皇室待遇

唔係講緊未放棄個陣？

咁一定要去

畀啲英國人當狗咁屌啦，真係撐親blm 都冇個好人

走去人哋po話人地抄佢100萬都叫EQ高？

佢地冇幫埋個仔放棄咩?

成篇文重點係最尾果句

其實有冇諗過係因為佢矮姐

屌 痴線
睇成林鄭

英國人好鍾意講反話
叫你去英國避難 幫香港人爭取自由 英國聲明
可以睇到同美國好唔同
美國並無開放比香港人專線移民
但係美國強硬幫助香港人係其他國家見唔到
我對英國真係 不了 去其他盟國都唔會去英國

講得好
喺英國歧視黑人黃人情況係好嚴重
林作肯企出嚟講要非常大嘅勇氣

No Bullshit, Let’s Go

傳奇五毛回憶小子

諗起最近英國有單種族歧視，有個華人行行吓街俾啲鬼佬打
連登仔無知到仲喊打得好

歧視肯定有
但英國係classism行先
即係一個有class既黑人地位高過無class既白人
而有class既人就係好subtle地歧視其他人
而一來就講race既多數係無class既白人

一班未去過英國嘅兒登仔：撚有種族歧視你敏感姐

睇錯林鄭既請正評

去左英國7-8年讀書 中學yr 10到master畢業

D鬼佬成ching Chong 又俾人話donkey

D鬼佬又係d後巷柯尿 ，個ex一條女自己出街差d俾鬼搞

仲上埋差館 。 好撚多辛酸野架。下刪一萬字

英國甜酸苦辣樣樣齊

英國巴絲一定明白

證明連登仔都有好重嘅戀母情意結

媽媽

咪係，可以溝到10A你估易架

上次講英國歧視問題好嚴重我先比人屌完 作sir呢獲仆硬街

唔敢去英國了

你去Oxford Cambridge係有人白人至上，但你去D廢U大家都廢係比較低歧視

其實唔關事的，你係香港都俾人鄙視爆啦

佢個仔就一定無咩Prince ,因為規定咗女王個曾孫唔會有Prince 呢個頭銜，威廉既仔女係特例，除非查理斯基上王位啦，本身威廉都有兩個仔女，繼承人多度咩咁，歐洲王室連國君個孫頭銜因為人數大多都係咁唔比Prince /princess 啦

但笑佢膚色就一定係種族歧視，無得講

黃世柒要唔要將林作放埋上五毛名單

點升class 賺多d錢?

保護自己種族既意識強同排外唔等於覺得其他種族係垃圾要消滅佢地，唔明種族歧視有咩問題，間硬要講到人類大一統先係on9，有d野唔撚同就係唔撚同架啦

點解威廉會係特例？人地個仔就特例，自己就唔係，係人都嬲啦

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

class is something you're born into

英國人算好有禮貌, 起碼唔會俾啲難聽嘅說話你先
嗰次去ASDA 買花園石, 我阿媽推到死死下, 我老豆坐喺車到等唔出嚟幫手搬, 有個local 主動上前問使唔使幫手
換著喺香港, 啲人當睇唔到

留意返，佢個仔出世有爵位 , EARL OF DUMBARTON
佢話唔要任何titles, 想個仔好似正常人咁

Prince & princess 唔係立亂有得封，Harry 排得仲後過William 3個仔
無prince title係好撚正常

而家訪問就喊苦喊忽又玩歧視牌，但本身佢放棄咗稱號在先
要有title就要做嘢㗎啦，以為自己係乜水
如果咁唔滿意皇室咪自力更生囉，佢咁獨立自主，又想過正常生活，想唔履行職責但享有皇室待遇，佢都幾著數

我只可以話條女貪得無厭，佢唔係唔想要title, 而係個title唔夠大姐
成個訪問都自相矛盾得唔到想要嘅嘢就話成家人欺凌佢歧視佢

係唔同 但點解要歧視？
互相尊重唔得？
本土主義同種族平等唔一定mutually exclusive

冇人話唔可以互相尊重，但點解你要阻止人保存自己既種族血統？

去黎托？而家喺英國定香港？

最唔歧視人個個叫華人
所以俾人歧視最多

連登仔
點解要負評我
上次白人家長叫墨狗死翻去墨西哥單嘢風向唔係咁㗎喎
你地係咪死左膠

好明顯係歧視佢樣衰啦，關種族春事咩

華人最叻咪歧視自己人

一個國家基礎建立係殖民, 奴隸制上既皇室
唔歧視黑人先係新聞

我一定要選擇同香港人同我結婚生仔係咪代表我歧視日本人韓國人美國人英國人？我將我自己嘅財產論膚色又好性別又好喜好又好咁樣分配都係我嘅自由關人咩事？

中國歧視自己人真係好撚勁
香港人＝二等公民

下 梅根被歧視邊係關種族事
林作黑人憎更加唔關種族事啦 香港人大把人憎佢啦

人就係鍾意啲似自己嘅嘢，對同自己唔相似嘅嘢冇咁鍾意呢個係天性黎，老竇老母都會比較鍾意似自己多啲嘅仔女。

歧視唔代表我要消滅同我唔相似嘅嘢咁樣已經係一種尊重，點解一定要逼人對自己冇咁鍾意嘅野作出相同待遇？根本就係違反人性，同埋呢件事同尊重無關，反而係侵犯人權

一早估到條八婆會用種族歧視嚟還拖，一講到racist 啲左膠傻仔係唔係都會信咗先

等你知道咩叫種族歧視先講啦

種族歧視純粹等於唔鍾意？
去到外國畀啲白人踢你兩腳睇嚟你先至識到咩叫種族歧視

咁威廉同佢啲仔係會繼承皇位吖嘛
同理尤金尼公主個仔係白人一樣冇title喎

而家講緊你娶個老婆番黎生左個黑人，
你老豆老母唔會分身家俾你唔會當你老婆仔女係屋企人，
因為佢幫你生個唔係唐人血統。
你真心覺得佢地合理冇問題？

政治正確係反智
如果你唔中意一個人冇問題
如果你唔中意果條友係黑人=你因為佢係黑人而唔中意佢=你有問題
乜7都賴落膚色度唔去檢討自己有咩問題
btw人地英國皇室你冇撚野嘩霉根

都叫做曾經做過幸福賓州

吹大咗
你睇香港人蝻亞、印印、賓賓咁叫
成個菲傭制度根本現代奴隸

再睇中国點歧視其他人種 (除咗白人)
有幾多expat會選擇移民東亞社會
所謂無歧視只係因為東亞係人種族社會
同埋你自己本身係華人呢個事實

單種族**

就好似 大陸人黎香港 都俾你地屌到飛起 見到簡體字直頭起哂鋼

英國人會歧視華裔 完全預左 英文唔叻 個d就可以去 人地笑鳩你 你都唔知

佢唔係黑人憎，佢係入左皇室有不公平待遇選擇出聲姐。
佢d同事朋友全部都出聲支持佢啊。
不過係會有人覺得入左皇室就預左乜乜乜，
其實同中國人d傳統思想冇分別，
只係香港人普遍支持英國反中國咁解

人地長子黎，佢唔係，所以佢老公係二仔就咁簡單，嬲咩呀？

根據喬治五世於1917年及伊麗莎白二世於2012年頒布的專利特許證，君主的曾孫輩只有王儲長子之子女可以獲封「殿下（HRH）」的敬稱以及「王子」、「公主」的頭銜。阿奇的父親是王儲次子，因此按規則其沒有「殿下」和「王子」頭銜，但是可以使用薩塞克斯公爵繼承人的頭銜鄧巴頓伯爵

唔撚覺 咪鳩吹

Same

我唔係唔知咩叫種族歧視
只係個個一提起種族歧視即刻諗到bully，就好似你講嗰啲
即使你上google 上面search discrimination 都話
the unjust or prejudicial treatment of different categories of people, especially on the grounds of race, age, sex, or disability.
但我想講既問題係點解preferential treatment 或者prejudicial treatment 一定係unjust？ 點解唔係我既權利？ 我只要唔傷害你就得， 點解一定要我比同等嘅待遇同機會你？

班白人日日係度吹奏fair equality，一去到皇室事務就講tradition，其實都幾搞笑

亞瑟王同梅林都要改做黑人呀再嘈

咁都冇辦法，我老竇老母有佢嘅自由分配佢嘅財產， 而我有我嘅自由娶個黑人紅人或者單身乜都好， 調返轉係咪你娶邊個返嚟佢都一定要嘻嘻哈哈好開心乜嘢都接受晒你乜嘢都分晒比你帶返黎嗰個人？

收皮啦你 收皮啦你

有咩咁搞笑要嬲咪嬲佢老公唔係大仔囉，白字黑字

佢個仔係咁比人笑膚色就一定要屌，但屌title 就收皮啦

係歧視佢騎呢，唔係歧視佢係亞洲人

有啲人成日唔知人地歧視自己乜野，就賴落自己最明顯嘅特徵，種族性別性取向嗰啲

第一眼睇我都係

鬼仔歧視或bullying亞洲人一定有, 只不過係大個咗識得隱藏唔係你面前表現出來姐！

你接受到咪得囉，正常人會希望自己屋企人接受自己選擇既伴侶成為一家人，接受唔到你都冇所謂既話即係你可以分開生活唔交流當陌路人，咁又真係吹你唔脹既。

香港人真係慘
外國尤其白人國家歧視你/有成見
當你二等公民已經算好
中國唔駛講，政苦又垃圾
真係無容身之地

亡國奴

開始feel到以色列建國之前嘅猶太人感覺

噉撐終身了。

肺炎令亞洲人更受歧視，真係多謝散播肺炎既國家

屌一句講哂你唔妥皇室咪自己出黎搵食囉
又唔想肩負皇室既義務
又要攞皇室筆錢
邊有咁著數既事

我就覺得即使係因為膚色咁又點？
d野我既我鍾意點比就點比，唔比就唔比，因為你黑我就唔比你都係我既權利，我又冇傷害你，而家係你黎問我攞嘢wo 老奉嘅咩？ 一係就拎啲嘢黎 等價交換， 我嘅嘢要送嘅梗係送俾我鍾意嘅人先啦，我就係唔送俾黑人 點解唔得， 真係關人7事咩？

身家點分係老豆老母既事
你唔係應得既
你覺得老豆老母唔順超咪反枱
但唔好又要問人攞錢

我有bno 我係英蟈人

華人係見高拜見低踩個種歧視

依家唔係接受到唔接受到啊，依家佢上面有佢嘅原則同自由，佢都唔需要因為你去改變架，變相係你逼緊佢一定要去遷就去接受你呀，你娶個黑人個刻都知上面唔會鐘意架啦咁你又做？好啦你有自由你做左喇你又要唔接受個後果間硬要上面為你改為你笑而迎人？你都講唔通格？

咁咪好威？

再簡單啲講你做咗d 人哋唔鍾意嘅嘢又要人哋為你開心本身就唔合邏輯，你希望還希望但感覺冇得勉強，就係因為佢係你父母就要唔開心都開心俾你睇接受曬你所有野，其實你係喺度情緒勒索緊佢哋

大家觀點角度唔同啦，冇對錯既
都係個句如果真係發生左你身上你接受到就可以了，
唔需要其他人認同

有病就睇醫生，唔係王子，係因為隔三代問題，唔關膚色事，唔鐘意都冇計

以前有相似諗法
依加就看破紅塵mode唔care
唔會歧視人
比人歧視（非物理性質）就無視算

連登係咁，以為講i am hongkonger 鬼佬就會當fds
大佬人地打9你唔係因為你係中國人而係亞洲人

你完全無視左前者最重要嘅政治問題，然後單單用種族去比較兩個情況

認真我識啲海外讀左好多年既fd 返返香港做野都唔會中英夾雜咁同人講野 呢次我撐佢呀

你又唔係白人去到人地國家點樣expect人地personally要比對自己人既同等待遇你？ 你去人哋間學校讀書，成間學校文化知識個d全部都係人哋種族 幾百年黎經營出嚟，你叫做學緊人哋嘅嘢讀緊人哋嘅書消費緊人哋種族嘅經營成果， 人哋對你冇對自己人咁好係非常正常。 如果講到bully呢d 就係第二個問題，比人打7有好多因素， 如果因為種族俾人打柒就唔係種族歧視呢啲叫種族仇恨，有時你俾人打柒有好多原因可能你生得 樣衰俾人覺得串俾人覺得態度衰有好多原因，唔一定因為你係alien， 總括嚟講你作為外人去到人哋嘅地方期望人哋要當你自己人咁看待喺妄想

咁你接受到個陣父母接受唔到，父母接受到個陣你又接受品到咁點？
一係事前就傾點數攞個中庸之道， 一係你就 傾都唔傾做自己想做既事， 咁你就要接受父母將會唔welcome呢個事實。你個句“你覺得接受到就得” 其實冇意義，因為當所有事都做左之後你要面對嘅係一個“結果”，即使你唔接受佢都已經係既定事實，換句話講都唔輪到你事後先諗咩接受唔接受。

你老味個皇室上幾代都係用黑人做奴隸，販賣黑人 而家竟然捉咗個黑人入皇室 梗係玩死佢啦 玩到走撚埋

咁冇計亞洲人係低賤啲

你又識咁諗架喎，而家係皇室接受左megan做成員，之後又唔俾皇室應有既公平待遇佢同佢個仔，咁佢選擇唔接受呢個不公平結果。 所以我都覺得你有d矛盾 but anyways 冇必要係d你同我都無資格批判既事上爭論。

林作被歧視, 其實係因為種族歧視定係因為林作本人既問題

歧視你炸 唔關種族事

佢都話明佢唔會因為人哋歧視就victimize 自己
咁點解你要傷害自己呢？

華人賤種唔歧視人？無野啊下

華人最多都係唔鍾意
唔會明面同你講
背後可能會笑你

但係好少會有歧視嘅行為，例如唔准你去佢餐廳食飯，或者因為你某種膚色所以踢你兩腳

而家中國道德敗壞可能歧視會嚴重咗

但係你去一啲冇經歷過文革嘅華人地區就真係冇歧視
或者話好少

例如台灣

屌你乜嘢整容雞，不知幾撚正

強硬？口上強硬啊嘛

台灣只係個別例子，除咗支那之外最多華人應該係馬拉狗同猩加坡，馬拉狗歧視南亞人超勁，猩加坡更加唔駛講。

最多人鍾意講英國人虛偽點點點，講嘢好多語言偽術。但係老實講，人地講𨋢套說話係好事，唔通唔鍾意人就打獲金咩

正如出嚟職場後唔鍾意人都唔會直接開人波，其實而家歧視呢個詞比人濫用得好嚴重

咁去到呢個point 就要睇吓佢同佢個仔係咪真係entitle 所有“皇室應有既公平待遇” 喇, 你知好多嘢可以on condition架啦，好似你咁講我同你都冇足夠資料去做批判所以呢一點冇得爭論

其實係
英國果種歧視差唔多係咁多國家最嚴重
佢地果重白鴿眼 你以為好nice 但其實係好似對寵物咁

未去過既連登仔唔會明 住返兩三年 離開華人圈子 你就知幾嚴重

我又未聽過馬拉華人歧視南亞裔喎

政治地位上南亞裔印度人比馬拉華人地位更高

我有唔少馬拉朋友佢哋表示同南亞人關係都好好

至於新加坡更加多南亞高層
只不過係佢哋引入咗唔少南亞裔嘅勞工
簡單啲嚟講佢哋係屬於見高拜見低踩
唔係對南亞呢個種族歧視

梗係啦你去咗英國 你都唔係A side

而且新加坡係一個多種族國家

佢哋針對種族同埋宗教歧視嘅罪好嚴苛

警方非常認真看待任何可能傷害新加坡種族和諧的行為，發言蓄意傷害種族情緒罪名若成立，可被判監禁長達三年、或罰款、或兩者兼施。

蓄意騷擾的最高刑罰則是高達5000元罰款、長達六個月監禁、或兩者兼施。

我以前有班馬拉網友，成日聽佢地講好唔鍾意啲斯里蘭卡外勞balabala。

不過而家fb好多支那狗扮馬拉人/移民馬拉，多少都影響咗我對馬拉人觀感。

不過都係如你所講華人就係見高拜見低踩。不過而家有人將「刻版印象」都撥入埋歧視，搞到歧視濫用晒先係最麻煩

hello 五毛

見高拜見低踩其實係人性
特別係華人更加嚴重
就算喺香港有錢嘅一樣都睇唔起窮人

種族歧視係就算你冇做過任何嘢
無論有錢冇錢

淨係因為你嘅種族所以被歧視
或者發言針對你嘅種族黎攻擊
咁先會納入
即係如果你喺街行行下突然之間有人叫你yellow monkey咁就好明顯係一種歧視嘅行為

我覺得佢唔算樣衰 係衰在身高

你都話支持佢嘅係同事朋友啦，咁同無講有咩分別？！

五毛小子

中美和好，反中撚炒哂車

正如樓上有位巴打喺英國留學

佢話佢成日俾鬼佬叫ching chong（清朝）
同埋比人叫馬騮就係赤裸裸嘅種族歧視

唔係一個半個，同佢合作過既明星，一齊長大既朋友出黎打千字文back up佢你唔睇，睇過新聞炒作就信十足。自己出事真心唔知有幾多人會願意幫你發聲

高嘅歧視矮嘅，有錢歧視冇錢嘅，岐視周圍都有，不之幾平常

連登仔：話I’m from HK 就會冇事

三個無去過外國嘅連登仔 downvote

博出位啫

屌女 定屌學歷

關撚事 我係國際學校 照樣比白鬼種族歧視 侮辱 （利唔識佢 當時我低form佢高form)

You’re fking champ!

華人先最歧視人呀嘛 最歧視人既就係大陸狗
不過我支持佢屌鍾培生 講廣東話咪廣東話 係唔洗夾幾句英文扮撚晒野
林作英文唔會比佢呢d usc仔差啦

連登Ching Chong有幾多真係出過國？
基本上出國玩同係同Asian玩，英文都唔會講多兩句，更何況人地國家既歷史文化？分分鐘連人地國旗都未分到，笑死上次見人IG明明去German🇩🇪打卡就變Belgium🇧🇪,去Dutch🇳🇱就用France 🇫🇷。
你見平時在港既高加索窮鬼都變上菜就知，咁既水準仲想人地白皮豬睇得起你Ching Chong?

DIRECT LINE TO THE THRONE

嫁錯咗人
仲妒忌KATE係FUTURE QUEEN
嗚嗚嗚一定係因為我係黑人

仲點去英國

其實唔止係英國皇室，世界各地嘅皇室都係咁，HARRY係細仔，有一日CHARLES登基，ARCHIE先可以做PRINCE

KING／QUEEN嘅CHILDREN& GRAND CHILDREN先可以做PRINCE/ PRINCESS，ARCHIE只係GREAT GRAND CHILD
本身可以拎HARRY個頭銜EARL OF DUMBARTON，梅根自己話想小朋友有正常生活，唔要呢個TITLE，轉頭又話無PRINCE TITLE係歧視佢

係咪唔公平？乜佢希罕咩？咁有無頭銜做咩咁執著
英女皇都94歲啦，佢老公99歲，入咗醫院幾個禮拜，老夫老妻一個死，另一個好快跟住，佢係咪要咁心急要有封位

唔係貪慕虛名我都諗唔明對佢做咩咁執著，好嘔心呢個女人

我都係

佢哋父母自己話唔要

好難煩條友

靠連登仔死得喇
唔做好自己個朵走去話其他民族點點點

同EQ有咩關係

日耳曼係野蠻人，雅利安先啱

你信佢講野？？

英國人只會歧視中國人，佢地識分廣東話同普通話

英國人好幫香港人，唔好信班5毛分化

王子生岀嚟嘅仔唔一定係係王子
女皇咪曾經俾過個title佢個仔: Earl of Dumbarton
佢哋嗰時拒絕咋

林作咁既性格，去都邊都俾人笑其實好平常。。。

係香港都比人歧視
何況係英國

搞清楚係歧視佢本人定因為佢係華人而受到歧視？
健吾條垃圾都成日老屈人地歧視佢係基佬而鬧佢

第二個我唔敢講
但有無諗過啲人唔係因為種族而歧視林作
而係因為佢真係成個戇鳩仔咁先歧視佢

可能人地歧視佢高度呢

四眼仔輸左啦 留意下d鬼仔鬼妹四眼比例比較少 又細粒又四眼香港讀書都比人歧啦

佢喺香港都比人歧視開

其實如果佢唔係有少少錢
係香港佢都會比人歧視

Kate 真係係咩好妒忌啦，佢當年仲要比人笑係waity Kate ，佢仲要係真無咩叻個種，Megan 無論學歷，工作都幾好啦，而且你睇佢講speech 都好過Kate ,唔係佢地小報鐘意搵第二既襯第一既，Megan 唔好有太多on9新聞，不過有堆香港人連source 都唔睇，見蘋果有報就屌啫

佢結婚前點都係好過Kate , 咁佢個仔又真係比人笑膚色

我去exchange 既國家有王室，個crown princess 仔女都多過Kate ，但出黎做野Kate 多過Kate ，Kate 真係係英國王室係最尾個堆，佢堆仔又咪有保母，着衫同成個人行出黎都好過Kate

係香港先鐘意吹都Kate 好大啫，我無睇佢完個英文interview ,但屌title 真係無得屌

以後有人係條街痾屎你唔好嫌棄人，中國文化嚟

一個道友同爛賭鬼搵你借錢果時都係任屌唔嬲，你會唔會讚佢eq高，依D係做人嘅尊嚴都無

好撚煩阿屌你老母
日日都係呢兩條含家產

EXACT7LY.

少victimised 自己
勸少中英夾雜

成撚日都覺得佢係attention seeker
冇野搵野嚟嘈未結婚已經麻鳩煩
生完個仔仲撚煩

我喺英國10鳩幾年 做埋野 再之後返嚟香港, 同埋喺大陸做嘢幾年.

係英國咁耐時間加埋嘅辛酸, 都未夠喺大陸嗰幾年. 甚至調返轉頭. 人生最開心嘅時間係英國.

坦白講真係睇吓你係 英格蘭邊一區, 南部中部同北部 相差真係好大.

大陸更加用口音去分人既等級
如果講港式普通話一定死撚硬
比人排比人歧視比人當老襯乜都齊
基本上百分之兩百唔可能融都入去佢地個圈子

佢話中英夾雜，唔係唔準用中文或英文

打柒啲種族歧視既人咪得

英國皇室喎咪玩啦點可以溝啲黑血入去呀

日本天皇都唔會印度人做一樣啦

見到厚面皮就自動睇左做林鄭

辛苦了Ching
同埋外國啲cat calling 係好嚴重，自己一個女仔真係要小心啲我有個frd嘅女朋友直程俾人stalk你個ex係咪都係差唔多

其實幾靚仔有型

終賠生

林作同鐘共兩條友都係戇鳩鳩
點解仲會有咁多連登仔好似前世未見過屎係咁留意呢兩條友?
由得呢兩舊屎沉落去睇其他野好過啦
特別係討論足咁多日先好野
(仲要講到話唔支持林作就係鐘共老友)

但起碼出街會生命安全d
整死一個普通既支那平民無一個香港人咁大鑊， 搵笨就人人有份

咁同藍絲警犬互撐有咩分別

喺香港
共產黨員一等公民
港漂二等公民
新移民三等公民
藍屍港人四等公民
正常香港人五等公民
泥都不如 喺度嫌英國點點點
人哋社會正常過香港幾多

林作個乞兒都幾撚可憐, 識佢既個個都唱鳩佢
19又成日撚鳩佢

on9 咁你即係話手足互撐都有問題？
跟本兩件事咁都可以比較，你連佢係邊個/拍過咩劇成班crew幾多年都冇深究既話，睇完新聞就加把口抽水咁先係藍絲廢老人云亦云

屌，睇錯林鄭EQ高

垃圾梅根都會撐

係 中英夾雜係劣根性來

明顯係不能純中文（睇唔起中文）或純英文（英文唔好）溝通先中英夾雜

所以用互撐黎做理由係唔足夠囉
你明唔明我點解拎黎做例子

印度支那都係雅利安人

我只係想講睇野唔好睇咁表面，人地餵乜就信乜。如果佢人格係咁差有問題就唔會咁多明星出大長篇文去support佢，仲要對面係皇室。

打手要咁樣貶低自己

連登仔係從來唔覺自己係黃種人
匿埋向連登當自己脫亞入歐咁

又loop返轉頭
咁同藍絲警犬互撐有咩分別

咁講親疏有別都係歧視

咁撚多白左大愛左膠邊有歧視

冇野啦 你應該理解唔到
皇室做乜都信個類人黎

我只係駁鳩你個理由唔合適
你係對人不對事
因為有人撐就信
因為皇室就反
而唔係針對d事

對人不對事你唔係下話，
而家就係個個都對佢個人不對事，
我解釋緊如果佢個人係咁有問題就唔會有人真心出黎back up佢，
是但啦 溝通唔到無謂爭拗

係咪去左就溝到10A

uncle roger 之前都俾人打

睇你老豆阿爺

佢地的確係對人不對事， 但你拎另一班人既對人不對事黎反駁係無意思
兩批立場唔同既人既對人不對事黎互駁係無意思

我個人睇法，就算佢口中講既野係部份正確，佢退出皇室同皇室一刀兩斷已經足以解決佢口中講既野， 反而佢退出皇室後仍然不斷消費皇室只係令人更加質疑佢所講既野

係英國應該唔會好似香港咁玩膠扮 on9 仔，都冇人識佢

係呀
但係去唔去英國關你咩事？

你咁講班手足對抗政權唔駛發聲唔駛任何行動啦，因為全世界都知個政府有問題？ 再不斷抗爭就即係消費個會令人質疑？
咩logic黎

佢出黎曝光俾人知王室內有種族歧視，你又想佢滅聲，人地英國唔係中國啊

政府同皇室你唔撚識分
我會唔會理你屋企既家事叫你屋企唔可以做依樣果樣

原來真係on9 仔
怪唔之得撐梅根

正是這様

西利 呢個世界去到最尾 一野賴落人地歧視你 乜事都冇哂

唔想佢滅聲，但唔好講D唔講D
有人名我就會信

真

夾硬到呢，都話同你溝通唔到
我BC都唔會好似你咁奶皇室
獨立思考下啦

721 白衫都打人啦

宜家似你奶多d喎

明明皇室係人地家事，你咁著緊做咩
當自己係人地屋企一份子

連皇室同政府既職能性質都分唔清
真係低智商

你智商咁低，梗係同我依個正常人溝通唔到

皇室同政府分別係咩，自己google下先返黎再講

拿如果你扮緊on9仔呢下就做多左既

入去本地至top果幾間中學讀書，唔夠標青時咪知比人排斥既感受囉

你自己講野冇point其實就唔會夾硬加把口啦,
出po成日冇人理你都知咩事
算啦互block唔吧, 大家唔同level溝通唔到好尷尬

知你有經歷，但度度都有甜酸苦辣嘅唔洗下下tag英國就好似最慘咁

知你出慣垃圾app post多圍爐

你去中國睇下歧唔歧視你班無腦黑人？
想人尊重首先要保持距離

五毛都咁多正評

Megan 乞人憎，連登憎黑人

第一，拎另一班人既對人不對事無point
第二，拎皇室同政府比， 更加弱智

你除咗用d百搭既字眼，d 百搭字眼背後完全無野support 同解釋

梅根你唔比中國低端人口屌，是否歧視中國低端人口？

原來你係白衫狗
怪唔之得

個樣咁7係人都想歧視你啦

娶邊個係你決定係憑你喜好， 咁樣就得
父母憑自己喜好分唔分身家俾邊個， 咁樣就唔得

你玩哂啦屌

串到終仔爆炸

傻閪公屋狗 又見到你條同人換相機嘅死窮撚

感情問題一律建議分手。
歧視問題一律建議返歸。

佢嘅結論話：係英國讀書重要啲。

睇錯以為你講林鄭

絕對, 試個喺上海 聽完你講啲普通話問你係咪廣州嚟. 你答廣州都仲好啲, 答香港直頭鄙視你.

呢樣野係講緊至少七八年前. 都唔敢想像而家係點.

仲未計成撚日度住點樣 攞晒你啲錢. 所以話基本上成個共產黨同大陸文化其實係一鳩樣.

我平生最憎兩種人 種族歧視既人同埋黑人

我地黃種人歧視返啲白鬼唔得咩?

咁連登仔過到去點算

我就係六七年前有呢個體驗
早六年前我係香港某間一定要有實習先比你GRAD既U到讀
咁果時我就揀咗去上海實習
順便當去下旅行
點知比果到啲人歧視到癲
我敢寫包單一定癲過外國
我而家係外國一段時間，都冇試過比人歧視之類
但上海人一聽到你口音真係睬你有味
你投訴佢佢真係夠膽死同你講我地上海STYLE係咁
後尾聽講支那果面既生態鏈係北京歧視上海，上海歧視江浙，江浙歧視廣東咁樣....香港就係最低最低層
用嚟被人搵老襯咁
咩返大灣區做野
老實講，我唔否認移民去外國可能係做低下階層
返大陸，低下階層都唔可能有得做
而家香港咁樣玩融合法，可能以後大學GRAD咗如果仲繼續係香港生活，連洗厠所都要爭崩頭
以我推算，往後可能真係叻得好緊要咩GBUS果啲，先會有份ADMIN仔做下咁

邊個笑佢膚色先
連係邊個都講唔出
唔洗証據同吹水有咩分別

師兄分到國家、語言同國籍未？

其實唔係咁
大陸不嬲都係玩開戶籍制度
以後基本上極大可能將香港納入戶籍制度
而且推算個成個玩法可能會改成咁:

香港戶籍持有者為全國最低等戶籍
如持北上廣深戶籍者姦殺咗香港戶籍持有者將不予起訴
北上廣深戶籍以外持有者姦殺咗香港戶籍持有者需賠錢罰款了事
農村戶口者若姦殺咗香港戶籍持有者則可能會被檢控

相反香港戶籍持有者若姦殺北上廣深戶籍者將全家被處以極刑
香港戶籍持有者若姦殺北上廣深戶籍以外持有者則直系親屬同被處極刑
香港戶籍持有者若姦農村戶口者則會被檢控及處刑

咁樣就鼓勵唔到班支那狗黎香港換血

套落佢把口講都好match

聽講有啲人已經後悔拎咗香港籍
不過咁，真係權貴例如晚晚周果班好多可以KEEP大陸戶口然後拎特衰
反正以後只要改返大陸玩法，在香港定居工作不必放棄原戶籍己經搞掂
就好似外省人照KEEP戶口去城市打工咁
將呢個玩法應用落香港到就掂

最後一句可圈可點，因為777講過佢最開心嗰幾年都係喺英國

係香港會比大陸人歧視

林作自己比人歧視一定唔關種族事
根本係人嘅問題

利多於好
一個種族被壓迫太耐 就係好多戰爭既開端

X2

邊區好d呀？

宜家2021年大把西方國家唔係淨係得白人囉 根本你就唔係與時並進

其實你想講乜

兩條垃圾班打手齊齊死全家
煩撚過西

play racist card 真係好方便
我憎你有好多原因，只係你咁啱係黑人

咩嘢人就撐咩嘢人，物以類聚果然冇錯，佢唔夠人講就人身攻擊，講唔掂就自己收皮，弱智人做弱智事

其實英國都有用口音分等級

我嘅年代都好遙遠, 但普遍來講, 越向南邊越好. 但係同一時間 生活亦都係越貴.